嘩！韓狗,乜咁嘅樣呀？

仲有德國未sm你呀,下場仲難捱呀

下場棄權提早乞機票返去打飛機算鳩數把啦韓狗

希望德國唔好出reus，對住班狗一定傷硬

垃圾泡狗，要還 02 世界杯一個公道

下埸仲要係德國

有聲

墨西哥墨西哥墨西哥！

炒佢老母泡狗閪

可惜無對到西班牙, 唔係迪高亞就可以教佢地做人

下場 son 都唔好出全力打 MMA

泡狗玩少林足球架 德國班友入到線都傷撚曬啦

02果陣仲矛咪又係畀德國撞散晒

就算韓國出局都未夠找番黑哨條數啦

空難一次就差唔多

SM左未

屌

韓國 亞洲之光

邊個sm邊個